覺唔覺得食脆香雞翼要專登嗌 全翼/全鎚既人好作狀？

心諗食幾十蚊野多多要求
下次叫人拆骨起埋肉比你呀笨

但翼好食啲麻

有得要求唔叫咁不如唔好食

樓主是咪m記返工

樓主連骨食緊係無所謂

翼真係嫩滑好多

全鎚啲肉有咬口啲